新股情報》椰豐(01695)收1.24元升158% 一手賺3800元

邊個仲持有？

strong hold

呢隻真心堅
20分鐘由1蚊升上1.2執左兩成

大家點睇呢隻新股

一日玩完

速食

個莊好廢下得兩日貨仔

巴打你走得靚呀 ,遲少少屍骨都無

好彩午市見唔對路1.1 射左出街
利申ipo 抽返黎

升得急 跌得仲急

過山車

係咪已經玩撚完

未
未派完

有口排跌，點會俾你走到

應該打落去再收過
等低位吸

貨源歸邊

吸啦 吸哂佢

又黎

又黎啲咩

快啲大減價😛😛

減左啦仲唔陪咩 穿左最低位

今日最多上返0.7
都還得神落

入左貨既
自己睇位走

唔敢入